# 2019级软件工程4班

| 姓名   | 学号         | 介绍 | Git账号           |
| ------ | ------------ | ---- | ----------------- |
| 周杰   | 201910111230 | 组长 | @WriteAPoemForYou |
| 叶嘉豪 | 201910211624 | 组员 | @yegezuishuai     |
| 杨镇源 | 201910112325 | 组员 | @zyane            |
| 王图龙 | 201910215119 | 组员 | @Wtl0124          |
| 尹宏伟 | 201910112425 | 组员 | @2060518805       |

# 信息系统分析与设计

## 实验3：生产管理系统领域对象建模

- 实验目的
  - 分析生产管理系统中的部分类图(class diagram)以及一些类的对象图(object diagram)，以用例图/文字和表格方式表示。
  - 类图要尽量体现类与类之间的关系：依赖关系(Dependency)，关联关系(Association)，聚合关系(Aggregation)，组合关系(Composition)，继承关系(Inheritance)
  - 分析产品的BOM(Bill of Material)结构。
- 最后提交日期:2022-4-1

### 1.模块用例图

#### 	1.1生产管理模块用例图

![生产管理模块用例图](生产管理模块用例图.png)



#### 	1.2领料管理模块用例图

![领料管理模块用例图](领料管理模块用例图.png)



#### 	1.3生产上/下机管理模块用例图

![生产上下机管理模块用例图](生产上下机管理模块用例图.png)



#### 	1.4退料管理模块用例图

![退料管理模块用例图](退料管理模块用例图.png)



#### 	1.5成品入库管理模块用例图

![成品入库管理模块用例图](成品入库管理模块用例图.png)



#### 	1.6机台管理模块用例图

![机台管理模块用例图](机台管理模块用例图.png)



#### 	1.7用户管理模块用例图

![用户管理模块用例图](用户管理模块用例图.png)



#### 	1.8物料管理模块用例图

![物料管理模块用例图](物料管理模块用例图.png)



#### 	1.9库存管理模块用例图

![库存管理模块用例图](库存管理模块用例图.png)



#### 	1.10系统权限管理模块用例图

![系统权限管理模块用例图](系统权限管理模块用例图.png)

#### 	1.11成本估算表

![成本估算表](成本估算表.png)

#### 	1.12静态投资收益分析表

![静态投资收益分析表](静态投资收益分析表.png)

### 2.1图书借阅管理用例图

![图书借阅管理用例图](图书借阅管理用例图.png)

### 2.2图书借阅管理类图

![图书借阅管理类图](图书借阅管理类图.png)

### 3.1系统后台用例图

![系统后台用例图](系统后台用例图.png)

### 3.1系统后台类图

![系统后台类图](系统后台类图.png)